2月23日，又大一歲

Fb已經隱藏左自己生日，因為冇人會講生日快樂 大家可唔可以同我講生日快樂

生輝孫孫2價5kek3n尸戈弓2

生日快樂

多謝

生日快樂呀

多謝大家

你個名好岩我用

家姐

咩名 我成日亂改名
0回覆 毒撚不撚少講野

生日快樂呀思齊
祝你早日脫離銀行

點解叫我做家姐

打破0回覆 我都一樣毒